刁大大稱帝，更體現高鐵根本就係輸送解放軍

仆街啦

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？